大快活係咪換咗第二隻魚柳

難食咗咁多

本身已經好難食

算係屎中既XO黎架喇

咪又係越南平價鯰魚柳

真，食過一次無再叫

係今日隻味唔同咗 好似大家樂嗰隻咁